屌，鬼代連做乞衣都吃香d

今朝係尖沙咀有個死鬼佬揸住張紙皮乞食，有幾件OL諗都唔諗走去比錢佢
我諗如果個鬼佬開聲問佢借宿一宵都唔係問題，比完錢仲要同鬼佬微笑點頭，一路走一路回頭望囉